大家知唔知點解港大講嘅嘢唔可信？

因為 港(講)大話

哈哈哈哈哈哈哈

9/10

幫推 好笑

9/10

笑死

諗左幾耐？

樓主超好笑
港同講係同音
港大話, 即係HKU話啲嘢
講大話, 即係說謊
而港大話, 同講大話, 居然又係同音
即係HKU講啲嘢, 同時係講大話
嘩!!!!!!!!!!!!!!!!
簡直係神來之筆!
人類有乜可能諗到咁好笑既笑話
點解要俾我聽到咁好笑既笑話
遲啲聽唔返點算呀?

Silly!!!!

新template

因為里斯

好笑過樓主

其實真係唔錯

唔知點解咁多負評

俾人玩針對

巴打原來依段嘢係你作？？啱啱諗住搵出處點知搵唔到

-10/10

特登作俾你嘅

但你之後話要同我分手

好勁

9噏吓啫